巴菲特指標指出現在美股狀態似2000年。

美股-巴菲特指標
股神巴菲特於2001年12月時，在富士比雜誌的一篇專文中提到： 用股市總市值和GNP的比值，可作為判斷整體股市是否過高或是過低， 因此被泛稱為巴菲特指標。

即係點？

中國好似300幾%

08 年 得 120 左右
之後個十年印左好多銀紙 可能低估左國民購買能力

即係升定跌呀 講重點啦

此指標可以衡量目前金融市場是否合理反映基本面，巴菲特的理論指數為75%~90%為合理的區間，超過120%則為股市遭到高估。

係，平錢太多，孖展瘋狂。

現在炒美股要有逃生計畫，不要呃自己【長揸】。

同埋呢個指標忽略左一個因素
就係 GNP 計美國 但係影響股票總市值既仲有外來資金

設法想出新定價模式是大災先兆。

變幻原是永恆